黃色經濟圈冇用 ??? 港人講地又要好嬲好嬲

黃色經濟圈繼續要發大
港人講地 : 好嬲好嬲

好嬲好嬲
手足
你地係咪當共產黨係condom

你地係咪當空姐係condom

美國勢力搞亂香港 港人講地咪撚用Facebook呀

冇L有錯

藍絲：空氣同水都係共產黨既

咁d 藍支那人好快d 揼爛部apple 先講

你叫中國唔好賣水咪唔用lo,依家明買明賣

叫佢唔好用Facebook 先，去微博 微信

點知水喉出黎果啲係雨水定東江水呀

借位share

[正視聽］國歌法要求國歌教育納入中小學 係温水煮蛙式既國民教育

邊句係講緊好嬲好嬲?

佢地好驚

東江水要比錢買
國貨 無用好耐

點解仲係戴耀廷

明明可以自己起化淡廠自給自足，貴就貴d，但長遠計返點都抵過買垃圾貴水